國安法之後香港應該禁播gundam seed

因為男主角部機叫做自由高達。

基拉大和 習近平

禁高達00，水島反國安反中國支持香港

你係咪搞咗錯咗啲乜
個名係Freedom? Goddamn!

粉紅妖女同支共冇乜分別, 阻我者死

鐵血呢啲維穩劇應該唔會禁

新一派東方不敗
有本事就禁埋

呢套港獨 仲要搶眼過條支那仔 一定要禁啦

cut哂有火星獨立既對白

瘋狂loop有魔劍嘅scene

香港得
負債高達

班少年好暴力，又冇知識
俾火星木星勢力洗腦&利用
最後俾魔劍打柴

你搞錯曬,地球聯合先係支共

勾結外星勢力

Z Gundam駛唔駛禁